張超雄撤回

By NOW新聞，完